希望大家唔好去遊行 激嬲中共就冇得再睇倚天啲女架啦

到時連登毒撚仲點生存

請珍惜倚天

唉屌 無睇得敏敏

明開post串你

倚天d女好撚Yap
Av d 女正好多

垃圾劇都有人睇

你呢d偽倚天fans咪搞分化啦垃圾

巧串牙尼 典算牙畀尼串親禾

雨傘運動你有無出過嚟？
六四晚會你有無去過？
上次4月28遊行去立法會你有無去過？

無就收皮啦鍵盤戰士 無鍵盤你係咩啊？

係 去齊就可以睇倚天

睇電視劇都講到咁
講到我好吹棒大陸文化咁 笑死

倚天？睇下咋嘛
簡體字？寫下咋嘛
有乜所謂喎

我實有寫簡體字啦
咁講法 你部電腦咪又係made in China
手機 用吓之嘛
無需求唔會有供求

知唔知咩係文化入侵

點會唔知 咁你知唔知市場供求需求呀

唔知 我淨係知我唔睇大陸野

啱啦 企死一個point

唔通彈出彈入好咩

咁你又吹雞支持立法遊行囉
budget 自己度 搞手係你自己
西環不會資助 香港係開放型社會 無問題既

點解唔去？
支持中共？
支持殺人犯？

唔去啦
睇周芷若